一句講晒 中大定港大

Btw 中大雙十節有online information day

今日係新亞書院校慶🇹🇼 🇹🇼🇹🇼
傳統上NA會掛青天白日旗
可以上網睇睇
中大
XDGX(hku)

National Taiwan University

今日返中大睇睇有冇掛先

呃正評post

科大

城大

乜

恒大性學士

你唔係好有米 唔係blueblood 唔係名校出生 千祈 千祈 咪撚入港大，入港大悔終身